---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
factions: "Blakenbauer, Prokuratura magów, Siły Specjalne Hektora Blakenbauera"
type: "PC"
owner: "dust"
title: "Dionizy Kret"
---
# {{ page.title }}

## Postać 

### Motywacje (do czego dąży)

* **"Nigdy więcej nie będę bezsilny! Nie bedę patrzył jak moim przyjaciołom dzieje się krzywda"**
* **"Agumentacja daje moc bezsilnym. Muszę ewoluować, by móc się zemścić"** 
* **"Moje życie i służba rodowi Blakenbauerów. To dzięki nim jeszcze żyję"**
* **"Mag krzywdzący ludzi jest zwykłym potworem, a ja tępię potwory"**
* **"Granica możliwości jest tylko iluzją niewspomaganego umysłu"**
* **"Dorwę cię… czymkolwiek jesteś!"**
* **Special Tactics > mindless shooting**

### Specjalizacje

* **Black-SWAT:eksterminator** - przechwytywanie/likwidowanie magicznych stworzeń (w tym magów)
* **Śedczy:hackowanie i łamanie zabezpieczeń**
* **Black-SWAT:broń sił specjalnych**
* **Black-SWAT:ewakuacja**
* **Agumentacja:regeneracja**
* **Agumentacja:tropienie**

### Umiejętności

* **Black-SWAT** - siły taktyczno-zwiadowcze
* **Śedczy**
* **Człowiek w świecie magów**
* **Agumentowany człowiek**
* **Mieszkaniec rezydencji Blakenbauerów**

### Siły

- nie rzucający się w oczy
- zwinny
- wytzymały

### Słabości

- już nie do końca człowiek
- mściwy
- uległy Blakenbauerom

### Specjalne

* Augumentacja: wyostrzone zmysły + wzmocnione ciało

## Magia

BRAK

### Surowce

* opis: 1/2/3

## Zasoby i otoczenie

### Powiązane frakcje

* link_do_frakcji

### Kogo zna

* **Członkowie grupy specjalnej Hektora**
* **Edwin, Marcelin, Margareth**
* **Służba rodziny Blakenbauerów**
* **Ludzie z półświatka**

### Co ma do dyspozycji:

* **Komory regeneracyjne w rezydencji**
* **Specjalistyczny sprzęt SWAT**
* **Drony hackująco-zwiadowcze**
* **Pojazd opancerzony**
* **Mikstury z Black Labu**

# Opis
krótki opis postaci, rzeczy, jakie warto pamiętać.
## Motto

"Tekst"

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|170823|broniła Hektora zacięcie przed demonami, opracowywał plan obrony i mistrzowsko ewakuował się autem.|[Suma niedokończonych spraw...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|10/08/25|10/08/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160819|ratujący Annę przed niechybną śmiercią, po czym pokonujący krwawokrąga. Też: mistrz ewakowania zanim The Governess się zorientowała.|[Oblicze guwernantki](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html)|10/07/12|10/07/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160810|który przeżył (a plan Edwina by go doprowadził do zagłady)|[Zaszczepić Adriana Murarza!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|10/07/09|10/07/11|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160713|który zhakował system Krówków, oddał kontrolę nad nim Tatianie, po czym szybko i sprawnie przeprowadził Ewakuację. Uparcie walczył z przeznaczeniem.|[Jak ukraść ze Świecy Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|10/07/04|10/07/06|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160707|po* magał w hackowaniu komórki Patrycji by ją zlokalizować. Też: wyczaił, że Skrzydłorogu chronią ludzie Skubnego.|[Mała szara myszka...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|10/07/01|10/07/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160406|łowca polujący na Leonidasa. Nie znalazł go; zapolował na innego * maga.|[Najprawdziwszy sojusz Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|10/06/29|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160629|który wpierw wypatrzył kamery, a potem upolował Spustoszoną dronę dla Klary do analizy.|[Rezydencja? E, polujemy na dronę!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|10/06/27|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160615|naczelny haker oglądający więcej filmików "Wandy" niż by kiedykolwiek chciał.|[Morderczyni w masce Wandy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html)|10/06/25|10/06/26|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160303|przywódca, lojalny Blakenbauerom do końca, acz nie zastrzelił ostatniej Zety gdy mógł.|[Otton zabija Zetę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html)|10/06/23|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151216|tymczasowy dowódca, który pomaga utrzymać wszystko pod kontrolą w czasie w którym Arazille panuje nad zmysłami.|[Między prawdą i fikcją Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|10/06/21|10/06/22|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151212|współautor świetnego planu złapania Jurija z towarzyszką... i "złapał" Arazille.|[Antyporadnik wędkarza Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|10/06/19|10/06/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151124|który z Aliną poszedł na akcję i znalazł Tatianę.|[Odbudowa relacji konfliktem](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|10/06/13|10/06/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151119|master hacker Windowsa Vista, agent podrzucający narkotyki do jedzenia Wandy i kompetentny porywacz.|[Patrycja węszy szpiega](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151119-patrycja-weszy-szpiega.html)|10/06/08|10/06/12|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160217|the muscle, wpierw znokautował barmana a potem spałował zaskoczonego ucznia terminusa od tyłu.|[Sojusz według Leonidasa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|10/06/06|10/06/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151110|który chroniąc Hektora został trafiony zaklęciem Romea i się zakochał w Romeo na zabój.|[Romeo i... Hektor](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|10/05/31|10/06/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151001|taktyk, który wykorzystał plan Wiktora przeciwko niemu samemu; porwał Adriana i Spustoszenie.|[Plan ujawnienia z Hipernetu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|10/05/21|10/05/22|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150722|członek sił specjalnych chętny do uratowania dzieci, ale nie kosztem sprzeciwienia się Edwinowi. Odbili dzieci niezauważenie.|[Reverse kidnapping z Krupnioka](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|10/05/15|10/05/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150422|kolaborant z Borysem na cnotę Aliny, noszący nieprzytomnego aptoforma w podziemiach dywersant o ciężkiej pięści hackujący strategicznie kamery.|[Śladami aptoforma](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|10/05/03|10/05/04|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150408|bardzo skuteczna postać bojowa, unieszkodliwiający końcówkę aptoforma nim ten zdążył wywołać panikę.|[Rykoszet zimnej wojny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|10/05/01|10/05/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170412|wszystko, co mogło mu nie wyjść mu nie wyszło i Bór oraz Hektor się wszystkiego dowiedzieli... ale wywiedział się od Brysia o co chodzi|[Przed teatrem absurdu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html)|10/03/10|10/03/12|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170407|szydzący, że Brysia pobiła dziewczyna; autor kilku pomysłów o lokalizowaniu viciniuski i udający chłopaka Aliny|[Przebudzenie viciniusa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|10/03/08|10/03/09|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170315|fałszywy reporter, przesłuchiwacz świadków i osoba bardzo dużo łażąca na potrzeby Sił Specjalnych.|[Naszyjnik Przenośnych Wspomnień](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|10/03/02|10/03/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170118|nawiązuje kontakt z cinkciarzem Witoldem, ratuje Alinę przed efektami narkotyków (i Brysiem), po czym jako jedyny wychodzi niepokiereszowany z zachowanym honorem z akcji.|[Ludzka prokuratura a magowie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|10/02/22|10/02/25|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-alina-bednarz.html)|20|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151119-patrycja-weszy-szpiega.html), [160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html), [170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-hektor-blakenbauer.html)|17|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html), [170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|13|[160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151119-patrycja-weszy-szpiega.html), [160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|11|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151119-patrycja-weszy-szpiega.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html), [170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|8|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-klara-blakenbauer.html)|8|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|6|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html), [160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-marcelin-blakenbauer.html)|6|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|5|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Kleofas Bór](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kleofas-bor.html)|5|[160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html), [170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html), [170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|
|[Artur Bryś](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-artur-brys.html)|5|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html), [170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|5|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-wanda-ketran.html)|4|[160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151119-patrycja-weszy-szpiega.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|4|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [151119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151119-patrycja-weszy-szpiega.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Olga Miodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-olga-miodownik.html)|4|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|4|[160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html), [160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|4|[151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151119-patrycja-weszy-szpiega.html), [150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-vladlena-zjacew.html)|3|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|3|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Romeo Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romeo-diakon.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Oddział Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oddzial-zeta.html)|3|[151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-wiktor-sowinski.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[Szczepan Paczoł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-szczepan-paczol.html)|2|[150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-siluria-diakon.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Romuald Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romuald-zeta.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Roman Brunowicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-brunowicz.html)|2|[170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Paulina Widoczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-paulina-widoczek.html)|2|[170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html), [170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|2|[160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html), [151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Marta Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marta-newa.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Leonidas Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leonidas-blakenbauer.html)|2|[160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html), [160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Kamila Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kamila-zeta.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Jędrzej Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jedrzej-zeta.html)|2|[160303](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160303-otton-zabija-zete.html), [151216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151216-miedzy-prawda-i-fikcja-arazille.html)|
|[Judyta Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-judyta-maus.html)|2|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html), [160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Czirna Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-czirna-zajcew.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Aptoform Mirasilaler](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aptoform-mirasilaler.html)|2|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html), [150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|2|[151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html), [150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|
|[Adrian Murarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-murarz.html)|2|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html), [151001](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151001-plan-ujawnienia-z-hipernetu.html)|
|[firma Skrzydłoróg](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-firma-skrzydlorog.html)|1|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|1|[160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Zenobia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenobia-bankierz.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Wojciech Popolin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-popolin.html)|1|[170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|
|[Witold Wcinkiewicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-witold-wcinkiewicz.html)|1|[170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Urszula Murczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-urszula-murczyk.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1705-tymoteusz-maus.html)|1|[150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|
|[Szczepan Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-sowinski.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Stanisław Pormien](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stanislaw-pormien.html)|1|[170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|1|[160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Rukoliusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rukoliusz-bankierz.html)|1|[170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Robert Pomocnik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-robert-pomocnik.html)|1|[170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|
|[Piotr Kit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-piotr-kit.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Patryk Kloszard](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-patryk-kloszard.html)|1|[151110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151110-romeo-i-hektor.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|1|[151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|1|[160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Mordred Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-mordred-blakenbauer.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Marek Rudzielec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marek-rudzielec.html)|1|[150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Marek Kromlan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marek-kromlan.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Malia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malia-bankierz.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Luiza Wanta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-luiza-wanta.html)|1|[170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html)|
|[Krzysztof Kruczolis](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krzysztof-kruczolis.html)|1|[170412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170412-przed-teatrem-absurdu.html)|
|[Kornel Wadera](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kornel-wadera.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Klemens X](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klemens-x.html)|1|[150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|
|[Kinga Melit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kinga-melit.html)|1|[160615](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160615-morderczyni-w-masce-wandy.html)|
|[Katarzyna Leśniczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-lesniczek.html)|1|[170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|
|[Karina von Blutwurst](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karina-von-blutwurst.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Józef Pimczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jozef-pimczak.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Jurij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jurij-zajcew.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Jolanta Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jolanta-sowinska.html)|1|[160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|
|[Jewgenij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jewgenij-zajcew.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Jerzy Gurlacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jerzy-gurlacz.html)|1|[160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|
|[Infernia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infernia-diakon.html)|1|[170118](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170118-ludzka-prokuratura-a-magowie.html)|
|[Himechan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-himechan.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Henryk Siwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1707-henryk-siwiecki.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Grażyna Czegrzyn](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grazyna-czegrzyn.html)|1|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|
|[Gerwazy Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-myszeczka.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|
|[Fryderyk Mruczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fryderyk-mruczek.html)|1|[150408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150408-rykoszet-zimnej-wojny.html)|
|[Franciszek Knur](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-knur.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Felicjan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-felicjan-weiner.html)|1|[160406](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160406-najprawdziwszy-sojusz-blakenbauerow.html)|
|[Ewelina Nadzieja](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ewelina-nadzieja.html)|1|[170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Erebos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-erebos.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Emil Maczeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-emil-maczeta.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-elea-maus.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Dorota Gacek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dorota-gacek.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Dominik Parszywiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dominik-parszywiak.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Dariusz Larent](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-larent.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Dagmara Czeluść](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dagmara-czelusc.html)|1|[160707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160707-mala-szara-myszka.html)|
|[Crystal Shard](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-crystal-shard.html)|1|[150422](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150422-sladami-aptoforma.html)|
|[Bzizma Stlitlitlix](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bzizma-stlitlitlix.html)|1|[170823](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170823-suma-niedokonczonych-spraw.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|1|[160713](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|
|[Beata Solniczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-beata-solniczka.html)|1|[170315](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170315-naszyjnik-wspomnien.html)|
|[Baltazar Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-baltazar-maus.html)|1|[160810](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160810-zaszczepic-adriana-murarza.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Anna Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-myszeczka.html)|1|[160819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160819-oblicze-guwernantki.html)|
|[Aleksander Dziurząb](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-dziurzab.html)|1|[160629](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160629-rezydencja-e-polujemy-na-drone.html)|
|[Adela Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adela-maus.html)|1|[150722](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150722-reverse-kidnapping-krupniok.html)|
